(高質IQ題) 孟子究竟有幾多個老母? 4頁內開估

估中左我表演食樹皮, 體驗北韓人民苦難

三千

孟無三千

三千
孟母三遷

秒

3000

騎劫：咁孟子老豆做咩既？因為好難（爛），預左冇人估到，下頁開估！

1

屌你老母

表演啦

一個

孟子老豆娶左4個老婆 分別生左 孟子 筒子 索子 番子 所以孟子有4個老母

唔係講笑
大學上中國哲學史果陣
條友堂堂都萬子萬子

肯應下有無同點解要抄名未？

唔識你, 邊位

乜依家一個老母只可以生一個炸？

萬同孟都唔識分

你可以死返去上高登, 呢度連登, thanks

唔係諗住咁就叫答左呀？
你覺得人地個名好聽想拎來用咪出聲囉
定想繼續刷存在感呀？

一萬